[警黑合作] 咁高質 鐵證如山點解冇人提?

港台做埋ICAC
呢集超高質 睇到眼火爆
快啲推上熱門呀
警黑合作 無弄推搪

推

完全拆解哂黑警大話

推
一定要睇哂

自推

diu

花少少時間

真係要睇啊

push

香港人加油！！

睇完個個變勇武

P

元朗白衫人就放撚晒
你班黑警幾時死

推!!!

社工協助疏散示威者
被捕48小時直接上庭

屌

推爆佢！！！

唔好被轉移視線

警黑合作、中聯辦參與直擊要害

越低調越要推

不能只有我看到

Push

國務院都吹大雞

審判黑警時日來臨

大家煲一煲大佢就成事

8月5日齊罷工

[香城online]傳令兵的技巧和心得

為左維穩一定要搵人祭旗!!!

好明顯啦傳左把單刀黎啦

未來遊行要重申清算黑警訴求

Pish

推
但有好多位都未補充夠

Lish

求大家睇

85大罷工

再睇返成件事
睇到我好嬲好嬲好嬲，又好心up
呢個香港突然間變得好陌生
已經唔再係我熟悉嘅香港

p.s. 最後要多謝返港台肯為香港人企出嚟

超高質 已睇已share

呢個真係要推

先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

Repeat 到佢出示委任證。

放影會

Push
好高質

8月5號既口號

咩無人提 琴日推左成晚啦

好撚心寒既發現 求大家真係入黎睇下 關於徐步高案

同場加映